{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046905",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 대구테크노폴리스점"
    },
    "text": "大邱広域市達城郡瑜伽邑テクノ商業路841に位置するテギョンタワー地下駐車場は、計25台の駐車スペースを提供します。 ご購入の際、2時間無料で駐車できます。 駐車場は、バス急行8番油加面事務所下車、徒歩1分のところにあります。 駐車時間は毎週日曜日から土曜日まで07:00から22:00までです。 駐車場には様々なメニューが提供されるカフェも運営されています。 カフェモカは4,500ウォン、カフェラテは5,700ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノ5,500ウォン、ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "テギョンタワー地下駐車場は何台の駐車スペースを提供しますか？",
            "answer": "テギョンタワー地下駐車場は計25台の駐車スペースを提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場の利用時間は毎週日曜日から土曜日まで07:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "バス急行8番油加面事務所下車、徒歩1分のところにあります。"
        },
        {
            "question": "無料駐車時間は何時間ですか？",
            "answer": "ご購入の際、2時間無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場で提供されるカフェのメニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "カフェモカ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバフラペチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 643
    }
}